再有圍狗屋既時候不如sing返hallelujah to the lord啦

如題，好懷念六月同僧侶團一齊瘋狂唱聖詩既日子啊

今次有埋街坊一齊唱，係狗屋外面舉行宗教集會，一定仲開心

同埋sing hallelujah 既時候大家既心靈會平靜返小小，冇咁容易激動，岩哂呢個和理非week

大家一齊黎！
Sing hallelujah to the lord
sing hallelujah to the lord

Push

Sing

Hallelujah

To

The

Lord

推